【老鼠安二號】性上癮張致痕瞞女友 與女粉絲誕下兒子 宣布結婚 女友上IG才知道

取代老鼠安紅館檔期的BOYZ成員張致痕今日在Instagram揭曉婚訊，更發布與女粉絲雯雯已育有一兒。正當所有網民及朋友恭喜他們、叫佢生生性性之際，剛剛夜晚被現任女友April大爆原來佢哋仍未分手，今日想IG先知道原來佢已經一早生左仔仲要同另一個女人結婚佢仲係Steven IG留言大爆Steven爭佢好多錢，有好多野都係女方屋企，仲話前幾日先話完好愛對方。叫Steven醫院見！（好驚佢會做傻事唔好啊！唔好為啲咁嘅男人）

正當BOYZ上年演唱會可以重領風騷，仲以為Steven大個仔生生性性，難得20年之後終於可以因為網民集氣上紅館舞台，點知埋門一腳衰咗唔通係因為攞咗許志安過紅館檔期，Steven都變埋一個壞咗嘅人？唔知最後搞唔搞得成呢？小賓女今次又因為隊友搞彎自己嘅事業啦

有無咁仆街
點解仲可以咁厚臉皮公告天下
喂係都同April傾掂數先啦
而家搞到唱通街

相中人係雯雯定april

原來又係仆街仔黎

同問
瓊姐個post有人留言話係April

好慘

紅館9月個期係咪有魔咒

香港正值生死存亡， 冇人對呢啲暗星私生活有興趣

呢張係張致痕自己ig post 出黎話同雯雯結婚

啲人渣、黑警就食咁多女
安份守己嘅就手仔都未拖過
公平咩？呢個世界公平咩？

佢同J 永痕 邊個勁d

呢個係雯雯
屌，又係佢
呢條女以前係追星族
關楚耀同衛詩一齊嗰陣呢條女成日上姓關嘅屋企
原因，你懂的

佢咁都食到關楚耀

唔覺有問題

Kenny真係慘，成日都比steven累

扑野小靈精, 見女就扑
生咗仔, 都頂住唔,
再扑過..........

關楚耀單嘢起碼十一年前，即係條女得17歲左右

呢個先係april

April 好好多

兄弟你知道太多了！

雯雯真人幾正㗎……
不過屎提賓唔係食開大波女咩？